[突然］黑龍江新增111例，回家過年gogogo

官方都呢個數

今次話係契哥送嘅大禮？

過唔到農曆年

人地叫開春節

時間都差不多，今年疫情影響，好多細廠d 單都比較少，佢地已經提早放假，呢個timing 岩岩好

春佢老母
有年獸，無春節獸

根本大陸就無停過啦，個病大部份人自己好返，有病唔驗當傷風，死咗就話其他病，日日零確診，又贏！

聽說有d廠報復性加單，有廠又補貼舊零水一日

想問係咪無症狀感染率有分別？如果唔係將嗰條數分開兩條係冇咩意思

實際條數要乘多幾多呢

竟然唔係話香港傳入

永遠係外國傳入，中國係無源發嘅。信都覺得戇鳩。

先幾日唔知廣州定深圳嗰一單香港輸入個案都上過大陸頭版啊屌你

乜撚嘢「俄羅斯輸入」呀？

又唔係用「春分」做年初一

春乜撚節？

春天有排都未到

但我都係兩星期前收到d 供應商通知，話我地月中收爐，2月底先返啦

以前都係放兩三星期

早d 返鄉下，早d 爆到周圍都係

我諗唔同類型嘅廠都各走極端

黑龍江又凍人口又少都成百單
仲要支那個確診標準係差唔多死先計
啲地方官保飯碗又會報細數
連登仔可以想像人口較多地區會爆成點

你咁講咁點解唔巨爆爆？
我都係buy 燒山果套

因為過年班蝗蟲大遷徙就會滅國, 所以先整少少數字出嚟準備新年困住啲蝗蟲

武肺強勢回歸祖國

武肺衣錦還鄉

exactly

講到爆左會嚴懲地方官， 邊個官夠膽講自己爆?

講又死唔講又死

班支那人用回港易中出香港

herd immunity已煉成

添煩添亂

央視寫新聞真係世界級
68寫無症狀 4x宗確診

正常人應該會寫 111宗確診 當中有68人係無症狀

香港呢樣又唔跟大陸做法 搞港毒
肯跟就清咗零
大家可以睇戲食飯

叫春獸

2021年仲信燒山
你自己去驗吓腦啦

轉頭腥港人又返上去吸完毒返嚟免檢疫
拎其他香港人條命拜年
（因為通常呢啲愛支病患者中招都唔會死）

仲未計春運，到時啲人返鄉下過年，然後再返去城市打工，到時又爆過

*100 差唔多

武漢肺炎輸出全球兜一圈之後又自己食返，支那成日中回力鏢

欺下暪上，瀨屎遮住條褲當冇事，零確診？

近期流出確疹消息叫人唔好返屋企過年。

明明係源自武漢

依排契弟咁撚囂張
收復埋拜登
契哥點會坐視不理

乘返10倍個數就差唔多

我要返鄉下過年呀喂

乜春節?

0下廿幾度都咁狂？

香港記者識唔識問問題?
問下點解唔學內地分開無症狀 / X宗確診?

呢D叫:物歸原主

永遠唔計冇症狀

河北中左報稱50個都要落馬

事實可能5萬搞到要封城

唔係清咗零好耐咩